好似拆掂咗，邊個要祭旗嘅？

碌撚可能同熱狗拆掂咗，啊靳上咗去熱狗台做嘉賓。

葉生洗唔洗祭旗？

葉生少講嘢咗

教主已經開咗金口屌人同邊個打邊住都無用。